Warwick 玻璃蝗聯名投訴學校 poster

話說學校整咗張poster，賀農曆新年

點知比玻璃心見到 country - Hong Kong, Macau, Taiwan

過百人聯名投訴

搞到學校收返哂啲野

支那

有冇香港學生反擊？

出動舊生19

Push

今次有睇頭